Opgewonden mannen kwamen in het station ongeveer negen uur met ongelooflijke tijding, en leidde niet tot meer overlast dan drunkards zouden hebben gedaan.
Mensen ratelen Londonwards samenwerkt in de duisternis buiten de wagen vensters en zagen slechts een zeldzame, flikkeren, verdwijnende spark dans vanuit de richting van Horsell, een rode gloed en een dunne sluier van rook rijden over de sterren, en dachten dat er niets erger dan een heide brand gebeurde.
Het was pas rond de rand van het gemeenschappelijke dat iedere verstoring was voelbaar.
Er waren minstens een half dozijn villas verbrandt op de Woking grens.
Er lichtjes in alle huizen van de gemeenschappelijke zijde van de drie dorpen en de mensen daar wakker gehouden tot zonsopgang.
